# README #

Proekt po predmetot Upravuvanje na IKT proekti


#SETUP:

**"connection string"** za bazata namestete si go taka sto parametarot
**"AttachDbFilename"** ke bide patekata do bazata na vasiot kompjuter.